有咩galgame劇情令你難以釋懷

Eden*
冇喊到 但係結局睇完令我有種悶悶不樂既感覺

eden*我喊到仆街
反而ef冇咩feel

秋之回憶

點解結局係同信仔

玩完eden個心屈住屈住咁

沙耶之歌算唔算

算 唔一定要喊 釋懷唔到都得

Btw

老虛隻隻作品都難以釋懷

戀愛物語：湛藍回憶

裝甲惡鬼
成個故事都On9
為黑而黑，主角最on9

island

蒼色輪迴

兩隻都想玩 兩隻以前down完都玩唔到

island都難以釋懷

ef果時對我黎講簡直
第一次玩到隻D角色識眨眼同講野口型會郁

Euphoria

素晴日
Ever 17

balder sky

同級生2

dokidoki算唔算
崩潰嘅時間重多過玩嘅時間

ef
而家玩緊white album2

Rewrite算唔算Galgame

kira kira

君望...

點解要失憶

D.C.系列

呢隻真係經典

當年玩完Eden*，心諗同病弱系嘅女仔拍拖會係點呢？

仲有呢隻
フラテルニテ

隻game個流程一般，其他女得前半段有劇情，中間又跳左男女主角逃亡既部份，雖然結局幾感人

上兩個禮拜先玩完ever17

死に逝く君、館に芽吹く憎悪メイド
有冇人識

同埋 美少女萬華鏡第2集
玩完覺得好淒美 劇本最好既一集

恋文

2同3都唔差
2就驚喜d 同第一集差太遠
4到而家都未玩

靜流同小鳥

4既劇情都好正
好多位我都哇左聲出黎
仲有伊莉雅CV
仲唔快D去玩

唔記得叫乜名
醫院背景系統反人類
最後無論goodend
badend都死撚哂
有條線be隔住塊玻璃同條女對望一齊燒死
Ge就攬住一齊燒死

反而最深印象係叶
玩完結局諗多兩秒先明
點解最後要狂選擇喜歡叶先入到TE
打左個冷震

just monika

炎孕
D劇情on9到笑到打唔到丁

君望水月線

ユメミルクスリ同ゆきうた
仲有死神の接吻は別離の味

好多排緊隊
而且期望愈大愈唔捨得玩
唔知有無人明呢種感受

就黎出蓮華果集

生命のスペア
一開頭就知結局都會玩落去

個妹嘅聲優俾人發現拍AV, 真係難以釋懷

G弦最後一幕

可惜有生之年都見唔到 同級生3 了…

廠都摺埋,竹井自己開o個間都收埋皮,佢自己都去畫返動...

遙派表示寧願遙唔識醒...
マナマナend大快人心

其實妖精社仲有 d 新出既小兒科作品放上 dmm 到賣…

但兩大巨頭(蛭田、竹井)都閃晒，好難再有機會。

好似 N 年前見過竹井既 同3 artwork，可惜已經唔見晒。

FSN櫻線 櫻既遭遇好難接受

Clannad

電擊出嘅特集,我都買左,不過依家已經去左4次元空間...

喂你食屎既大師

新島夕

單線撚 玩完小鳥線表示玩唔到其他線

小鳥條條線都慘到仆街

冇所謂啦，反正最鍾意雅

當年鍾意呢套野癲到儲零用買成set DVD ，而家唔撚知去左邊了。

萬華鏡集集都唔錯
第2集玩完嗰人屈住屈住咁
第3集玩埋科幻未來嘢 感覺好淒美

車輪之國

我只係買左老翻 VCD…

你係咪搞錯左下級生？

咪撚提，第一次接觸Galgame, 左搖右擺去咗雅bad end, 見佢嫁俾個麻甩佬，down咗我成日

根本同小鳥有仇
慘撚到…

素晴日

戀姬無雙 曹操線

呢隻要玩哂再玩埋HF先會無咁虐

school days

冇全破
果凜線由本篇到again都係垃圾

School days

Hf已同小鳥老婆結婚

華琳bb

大小姐條線點都好過個電波眼鏡啩...

以前嘅我真係幾迷MO系列

邊個電波眼鏡

野乃原葉夜

都係垃圾

都好耐冇見過竹井做人設嘅H game囉！最近由佢做人設果隻H game係邊隻?

有冇人玩過腐姬

School Days
IG 殼少3部曲
Steins Gate

我就買LD...依家得個擺,機都冇

我自己只知道佢間廠代SILKY'S出嘅FLUTTER OF BIRDS 1同2,好嘢黎(我都買左)同愛姊妹REMAKE

game 唔知，動畫好似有 Macross F。

最震驚既一隻galgame

N年無玩galgame
一玩呢啲

steins gate

玩得太多柚子冇貨賣添
都係dokidoki同LB囉
仲有隻應該幾冷門 幕末 尽忠報国烈士伝

ef玩緊
分唔到係shaft同新房太神定係知左大半劇情所以冇咁震撼

你連心愛的女人大便都不敢吃還敢說愛他.jpg

綾
BTW我個名

遙冇咗條仔變得好堅強，好迷人

識玩

但最後一集都出埋....連信都搵到女

mo8有啲ending又係真心痴線

你講到咁我仲點敢去睇啊

冇人有推瀨戶口同overdrive咩
我好期待今個月隻musicus

以為好多人睇過張圖

fate stay nite 櫻之夢結局

我都覺得應該好多人睇過張圖,因為出果排好似都幾多人討論
但就咁睇同自己玩真係兩回事,配埋BGM果D我真係頂唔撚順,可能我太廢

ボクの彼女はガテン系
好好J
但係結局難以釋懷(2個結局都係)

君と彼女と彼女の恋
明明正過dokidoki...

夜明前的琉璃色
穢翼的尤斯蒂婭

君と彼女と彼女の恋
覺得自己好仆街 睇哂兩個結局都算
仲要打埋隱藏結局

好似得靜流沒好結局
想一齊食秋刀魚都沒機會

屌你

始終都係賣角色同countdown
雖然柚子放鬆下笑下係唔錯

真係好鐘意初雪櫻宜隻game
好想佢出類啲後日談整番個good ending
可惜冇可能啦

玩過
電波唔啱覺得一般
不過BGM正

隻game條橋幾老土
洋屋殺人事件個兇手就係間屋主人
本住ntr先玩
張圖真係心理陰影

恋×シンアイ彼女

戀獄

新戰神

Sor 覆錯

Ching
利申: 遥派

繼續 想聽

rewrite, 睇玩諗左我成個星期

女裝山脈

LBEX
人生第一隻GAL
有恭介，真人，謙吾做朋友真係好幸福

臭作遺作

ef同eden*兩隻都係

水仙
Eden

rewrite靜流線

玩完之後想大叫但屋企有人唔叫得, 之後係咁拍枱

仲有星之夢

HF最尾唔係食左咩
同埋HF都有提樹瑚太郎有變番人

真由理第一次死係好衝擊

美雪控不解釋

Dokidoki唔係gal黎 恐怖驚黎

屌你第一次攻略佢就上吊 痴拎線

美雪咁專一都唔鐘意

屌你你放隻驚係到十年佢都仲等緊你

另一個就瘋狂派帽

..咁就仲要揀？痴線

其實柚子 魔女之宴算係唔錯

少數柚子玩到喊

寧寧線only

柚子參差囉 追求劇情既話會覺得隻隻都有一兩條線爆炸咁
好似魔女好多人話めぐる線好正
我淨係覺得佢主線收得太快又唔肯完係到賣甜好難頂

いつか降る雪
利申冇玩9up

柚子係會玩撚到訓既galgame黎

我通常叫呢堆白開水

野良貓日常得黎幾有趣 唔悶

真相線 有個ending 有得起雙飛
玩完mo8 有啲唔捨得

玩到TE先輪迴食屎

最後個倉果啲字

開game 果時啲水波浪

美好的日子 不連續存在

Muv-Luv alternative unlimited

真係由細玩到大，見到信由高中生變咗咖啡店老闆

雙飛個結局好麻麻

仲有就係ノエル真係好正

講開

ef 呢首小提琴曲 13年都仲係深深喺我腦入面

由歧姐

連聲優都係個幾個
minori成堆都未玩 跟住柚子又出新作 下年先得閒玩

日在校園

能哭的地方，只有廁所，和爸爸的懷裡

Agree
袖子社d作品悶到
野良貓好正

估唔到仲有mo玩家

由mo4開始玩，之後玩晒咁多集（除咗7）

mo真係陪住我成長咁

一隻mo都冇玩過

因為見到有8集咁多就卻步左

一玩返唔到轉頭只要你鍾意玩gal game

強烈推薦 mo2

school days 言葉姐

7個感覺同8差唔多
7 代既 霞

個個結局都痴撚線

根本就心理恐怖game

最衝擊一定係失敗した失敗した失敗した失敗した

雖然唔係Hal game 但係黑白熊第二集都好難釋懷

Gal

講到咁真係點睇落去呀

天津罪 蛍線後面
雪謊
猫猫社水色 人鬼戀
SNOW 好耐以前 新入坑個陣玩 個舞台都好吸引 物語形式
終結世界和生日快樂 入莉..但唔係咁鍾意個男主
水月 唔知有冇人玩過
水夏 唔記得咗第幾章 無名少女個章勁想喊 之後仲有出水夏AS好似 但已經冇玩了
我們沒有翅膀 呢個真係唔使多解釋
腐り姫 實妹作 但有part cg都幾恐怖下
Key社 clannad /air呢個都唔使多講
家族計画 <入邊好多大道理學習 又係好有feel的遊戲

玩完呢啲遊戲之後個心都好煩 要瞓一瞓覺先平靜到

我接受唔到啲畫風

我分唔清邊個係女主good end邊個係女主bad end

轉非18禁垃圾

佢唔係分ge/be 佢ne先係最深刻

さよならを教えて

唔係純獵奇作品
剔除入面獵奇成份
內容仍然會令人懷疑人生

其實除左鮮血end 其他有d都好正
好似剎那咁

殼之少女

有個好嘅大綱 但系故事衰左

eden wa2 rewrite 同初雪櫻都俾人講咗

講個另類啲

Yuzusoft 魔女的夜宴

寧寕end
好奇怪

柚子 自己ntr自己！

原來世界既男主

cross channel

夢見の薬

越講越想玩

淨係睇過動畫版

Rewrite最好既地方係bgm...

評價上比wa2同clannad仲要高幾班

動畫版聽講係垃圾黎

算幾垃圾
睇完完全冇感覺

所以見上面巴打咁講都想試下

利申：睇Angel Beats都會心痛嘅人

得阿保剛d ost keep到水準
集集都好聽

係唔知點解要轉人畫

雖然8都ok

但7真係接受不能。。。

只係玩過4 ，4叫做全系列既癲峰之作

我都係玩4先

但個人嚟講覺得2先最正

rewrite?

個人線先叫感動, ending本身係熱血

我幾buy動畫, 本身要玩完game, 睇動畫先有共嗚

睇過圖，唔係咁恐怖啫，我反而好奇雙胞胎頭髮顏色唔一樣

我都係玩4先 所以覺得4最深刻 最正
反而3 同6 真係麻麻劇情上